「大活B2」炸魚早餐

撚屌指數：3/10

見到都唔想食

所以你無得食

食完飽到lunch都食唔到

咁都相認到

走啦岸池，你都唔係食大活

快活啲炒蛋都唔好食

好撚滑，又有蛋味，正喎，自己屋企抄到就正喇

塊魚係咪鯰魚嚟，咁大塊嘅

好細呀。

大過大家樂一倍有多

我平時仲會加個辣肉碎麵

因為大快活呢塊係鯰魚
大家樂個塊係海魚
（好似係）

大樂果塊叫魚塊

Why唔加麵/通？

食完呢個2點都食唔落lunch, 我女仔細食

一時時，有時候好乾好難食

唔拎花生醬

傻鳩先茶花生醬

舊魚肯撚定係垃圾魚啦。

以後出街都怕咗唔食佢d 所謂嘅炸魚呀